Классы для обработки серверного представления данных. Умеют парсить ответ от сервера и генерировать клиентское представление.

Поскольку API сервера подлежит версионированию, решено было ввести версию ответов сервера в неймспейс (сейчас V1). В дальнейшем это позволит работать с V1 и будущей версией V2 практически независимо.

Поскольку объекты фактически вложены друг в друга, их стоило бы располагать соответствующим образом и в пространствах имен. Однако пока классов столь мало, что это представляется ненужным, а перенести класс в другой неймспейс довольно легко.

Память такая структура классов расходовать чрезмерно не должна из-за Copy-on-write механизма передачи массивов в PHP